[3ds/switch]MHXX討論區(60) 超人棄屠龍驚

WIKI Link

KEY任,前置任,素材出處係哂度
自己查完有唔明再問

配裝器:

前者網頁版,後者Java版,任君選擇

Q&A
清完Key任無緊急任打點算?
禁X開個地圖望下邊度搵NPC傾記

點捉怪?
打到隻野跛腳,放陷阱,掟捕獲玉

點轉風格
去自己間屋個裝備箱有得轉

點解d技能黑左?
因為個技能發動唔到,可能關你把武事

新手用XXXXX著咩裝好?
下位鬼蛙
上位鬼蛙S
G位鬼蛙X
咩話?唔想著鬼蛙?

新手用開XX,整邊把武好?
上下位求其見到邊把你整到得黎又最高攻整果把用住先就得

新手求高手帶打XXXXXXX
唔一定時時都有老手得閒帶打
開個一人一任房搵同位既獵人互相幫忙解會多d人肯入

咩叫z順?
即係一人一任,跟個次序,舊時3ds個次序跟z字咁排

點解我同個friend連唔到線?
一係你block柒左佢,一係你set左switch專用房佢玩3ds入唔到

隻game點先叫爆機?
打哂村9星同解放hr 整完螳螂裝同二名裝(好似係)

再開G4 緊急
今次set 左pw 1111
05 1196 4335 3151

1001 Hunter no. 2

光身人套裝

有隻哈比既

玩防具合成真係好燒時間
尋日襯套新裝襯左3,4個鐘

有時夾件武器 唯有又合多套

我燒左好撚多coins

SAME

巴打 會心珠既 タツジンチケットG 好似要打 闘技大会クエスト★g，不過又唔見有呢啲任，求解

出口隔離教官

見D人解放都唔識防具合成著住套螳螂撞衫就想笑

黑炎王 G5
42-4042-5445-1024
-2

成日啲裝整完個樣岩但係變色位唔夾
如果武器都有得玩合成就正
d dlc武好多都好靚

點解有D裝防具合成唔到?(E.G 二名白疾風甲
已經解放左任部防具合成

唔該咁多位巴打
小弟去食飯 先行告退

二名要打左果隻超特先得

G位祖龍，打一場就夠，拎張券，求carry
28-2308-6237-7455

ユクモチケットG 點先解放有得買?

好似破左村9之後

有無師兄可幫手過升G級雙角緊急
55-4394-8019-8057
Thanks!

thx 巴打，我晏啲再打

有冇螳螂團

10 1533 4502 9722
G重甲蟲刷斷月尾
-3

刷唔刷幾條重甲蟲尾先
跟手再刷螳螂

已入手

coming

-2

OK

15 5607 0885 7960
z順 hr100以上

唔該師兄！！

code?

用上位武solo老山失敗

-1

想問下武器係咪要解左某啲任先可以升lv2？
wiki應該邊度睇？

請問點解我G4一個key quest都冇
已經清唒啲對話

裏會係咪唔應該再配加會心嘅技？以免減低觸發裏心嘅機率？

個3p係咪日本仔

先打一場再出

螳螂團
06-0559-4623-4662
1111

42-7220-8204-1723
PW:1111
G位Z順

等我

hr4 緊急任 水龍
48-9798-4938-0585

54-2841-3400-1618

3場螳螂，之後打鉗尾及其他料

終於砌到套上位裝

入左

有無師兄可以carry2場上位霸龍，要三個剛爪
53-4938-6002-1403

刷左位達人+9 但冇窿

巴打啲中文好堅

定係要升hr

求幫打下位 麒麟
55-3020-4125-2563

你應該係唔齊料

lm

想問下邊個網有得睇防具嘅圖?想合裝但唔知打咩任

求carry g位白祖龍
43-4436-3655-0778

巴打重打唔打

想知點整

唔該唒巴打

邊位巴打裝粒出唔到技嘅護石

匠業物連擊心得超會心
就係冇見切

有冇巴打可以帶刷鬼娃裝
新手

好驚死
套裝得5XX防
一下風就秒

我得400防岩岩滿血比佢秒左

又笑禾

解開HR 打螳螂
有無巴打一齊打?
53-2877-0159-9702

-2
連登有愛

留名棄驚

螳螂團
39 8272 7409 7778
-3

有無人幫手打場獰猛鎌蟹加岩龍
解任

66 1983 7329 4481

有無人打zelda？

54-2841-3400-1618

打鉗尾

睇武器派生
click 入把嘢度，有晒每級點升

有冇人玩

HR4緊急任,求幫手
09-1697-9753-9953

重甲虫の断月尾

想問下街場搵射碎刷護石 應該係簡d咩
就咁矛碎好似全部都係特殊黎

碎龍同矛碎係兩樣野來

食埋lunch玩

刷g位鬼娃
21440519105894

打埋呢場 食飯先
唔該各位Bro

原來係碎龍黎

有無巴打可以幫手打g跳狗

有沒巴打可以幫升 G3
30-8207-2768-1777

巴打一齊打g鬼娃整裝啦
刷g位鬼娃
21440519105894

抖陣先 多謝哂咁多位巴打

我差佢塊皮整斬X呀

房號：25-9888-8947-5274
鋼龍 天慧
人數：-3

OR 由G1 開始一齊打都得嫁

清G級/上位唔係KEY既任
36-5630-9895-9463
8964
-3

53171737492994
z順 g級

我打淨緊急炸

咁快

間房被秒殺

做咩走哂既D人

入得

再入啦, 走哂D人

巴打們比d意思
勇氣雙刀

配連擊定業物好？

現有技能： 見切+3 超會心 弱點特效

BOTH

要連擊唔要弱特

剛上到g位
想近戰轉玩弓有無咩推薦

因為粒石限制

燼滅刃套裝要升到幾多先有套裝效果

我想問重甲虫個任點接?
我村打到8星都唔見有
跟呢個網都唔見有

個HR6係咪要連通信公會都要HR6

影GG弓可以玩住先

LV6 燼滅刃
LV14 (G4) 真．燼滅刃

G1緊急 -1
54022140989280

thx bro

咁請問有無話要入咩珠同整咩裝好

KAN巴打你地介唔介意我接D G1 任

緊急老山 58 8196 1948 1784
連登有愛

緊急螳螂 求巴打幫手
27268789734277

超特燼滅有無人幫拖

15 5607 0885 7960

唔怪得要烤肉架
個風卷得快咁多
明明以前死跑爛跑都唔會比佢吸到埋去

佢寫到solo老山其實唔難咁
但我着白疾風10，同一個武器唔得
但我有去射下砲，搞到劍鬼斷咗

★スラアクの剣モードでひたすら斬る

・高級耳栓
・耐震
・弱点特効
・黒炎王の魂（攻撃力UP【大】、風圧【大】無効）

難しいことは一切ありません。ラオシャンロンの左右の後ろ脚の間にある「腹」を、スラッシュアックスの剣モードで斬り続けていただけです。面倒なバリスタや大砲などの施設は一切使う必要はありませんでした。

立ち回りとしては、剣鬼形態Ⅲを発動させて、エネルギーチャージⅢでそれを維持しつつラオシャンロンの腹を斬り続けます。

斬れ味が緑になったら研ぎ、そしてまた斬り続ける。これを35分ほど繰り返すだけです

獰猛重剛爪打咩任拎最好？

點解唔係衝埋去打佢

係 村同集會所都要去到6星

好睇有乜護石,我就
防御力 [319→451]／空きスロ [0]／武器[1]
頭装備：隼刃の羽飾り [0]
胴装備：グリードXRレジスト [3]
腕装備：ミラバルフィスト [3]
腰装備：艶戦流【腰当て】 [1]
脚装備：クロオビＸレギンス [胴系統倍化]
お守り：天の護石(溜め短縮+5) [3]
装飾品：痛撃珠【１】（胴）、変射珠【１】×2（胴）、達人珠【３】、短縮珠【３】、短縮珠【１】、変射珠【１】
耐性値：火[5] 水[3] 雷[0] 氷[1] 龍[-4] 計[5]

通常弾・連射矢UP
特定射撃強化
見切り+3
弱点特効
集中

要自己一個人打咁耐
我真係寧願死咗去

自己開房等人入啦 一個人打真係好辛苦

我解放咗啦

G4 key做哂都冇緊急 咩原因
又冇對話

bug
求其做個採集任 出返嚟就會有

事旦打一場

oh thanks

我都要打, 你打完未?

39-0112-3032-5633 螳螂團-3

緊急老山, 有2個人要打

46-4071-6400-9270

開場有無人玩

岩岩升G1 用緊斬龍S
想換雙刀 應該整邊把好

G4緊急
14-9250-5373-0134
麻煩大家幫幫手

連登有愛

你開就有人入

食緊野
3點OK?

有無人可以幫手打個G3 緊急?

一陣開 打鋪街場先

幫幫手g1 key
15-6809-6797-1181

幫手解G4村任金獅子，恐暴龍
35-0255-0067-8988

G4 Key 37 4092 0752 9131

你等唔等到我一齊打

緊急 老山 求幫手

38-8780-8634-4472

休一陣睇下陣間有冇超特團先

G級 Z順

56-4788-6229-7646

手頭上得貓頭鷹同燼滅刅

pw:4556
hr100 z順
28-8450-4274-2433

我有寶“錢”
同G5青電

黎緊

螳螂團
14-9250-5373-0134

痴撚線 隻超特青電勁撚到
成千防滿血都一下拍死

G2升上去
有興趣可以加入
15 9128 9621 4937
-2

P4係邊個來

人囉
有乜邊個黎

緊急老山, -2 打一場就ok

46-4071-6400-9270

勁快full

尋晚好似剩係打左場超特天眼?

去個廁所就full左

鏖魔會唔會係G5難過超特既一隻野?

夠唔夠人開第二個場

68 5305 4055 9749
1111
z順

johned

34 9095 3654 6050
HR 12 求帶升

有冇巴打用盾斧想問空戰盾斧點樣屬性強化

有冇大神CARRY

玩下笛先

有冇巴打得閒帶下我呢位新手
岩岩出機 自己玩緊下級

點解打咁耐

我都想知

玩慣左brave盾
一轉返strike就唔識玩

49374986421159
hr5緊急任 求你地幫幫忙😣

緊急老山, -1

46-4071-6400-9270

求carry

我都緊急老山

我想問螳螂裝係咪要五件成套先有效果？
佢個頭skill＋2多左兩點出黎
我想換業物8頭
又有3個窿

27-7498-2608-7262
有冇清可以幫手解G4緊急螳螂
之後可以刷一粒鐘

打完幫你手打

G4 key直落解放
68 2041 2304 9018

有無岩岩開始新手一齊打
岩岩上HR3

同埋想問下有一套鬼娃裝，黎緊應該合咩裝 ／用太刀合咩武

帶乜鳩呀...乜都唔識打村任個時期不知幾開心
一帶左上去無左個開荒期既樂趣 然後又乜都唔識上G位乜都打唔惦

過到啦終於

有你套裝carry好難過唔到架喎

G2老山38 87808634 4472

咁都貓左下

JAGA

秒殺你四次咪過唔到囉

G 位獰猛化
23 2444 0539 7804

蟲棍而家用開咩狩技

PSP年代玩過 慢慢熟習返以前玩法

三燈

等我三貓先

me weak jj

。
慢慢打下，緊急任打唔過呢邊都有人幫你嘅

大劍係我

係咪應該直接打HR先再打村 以前玩法係打爆村再入雜會所同FD打

搵唔到喎

齊齊打 Z順
G級or二名

55-6363-2136-5705

太刀 可以求其合住最高攻嗰把
等打到G換老山龍

想問下納刀術係勇氣MODE會唔會收刀快D

滅燼刃 6 Z順 齊齊升HR
19 0739 9215 4119

受唔受小弟玩

[quote][quote]齊齊打 Z順
G級or二名

搵唔到個場

一野死晒

sor

見唔到路好走拿

等緊跳上背

黑炎G5 g6 求巴打手carry
30 8250 2267 7992

想問下有冇巴打玩switch版駁電視玩一陣就會出error code嘅情況? 手提mode就完全無事

63-8919-7588-8487

求帶HR5 緊急

剩係芒亨先係咁

Z順自由 二名 G級任都得 求升HR
40 0162 5269 2289

你地平時會預設邊幾句英文上網方便溝通

係咪輸出唔夠
btw多謝係咁幫我回血

fxxk u

成日得你一個中招
唔補又驚你貓

ching ho ball ‼

毒死左

技笛仲未記得晒啲譜冇乜埋身吹奏

見無人騎 空戰打超特幾有挑戰

其實唔使幫我粉塵
唔暈都應該走得甩

黑炎G5 g6 求carry
52 9398 0928 7430

68 5305 4055 9749
Z順
超
1111
-1

32-5773-6933-8110
打重甲蟲 -3

街場見到有個採取＋1嘅大神島
伏到爆

屌那星角龍堅尾甲同穿大地剛角咁撚難出既

G1角龍幫幫手

20-9337-1299-9305

有冇老山龍任要打？
想幫手打順手刷少少素材

螳螂團有冇人啱？

有無巴打知呢個任點先會有

好奇
升上位果個緊急 骸龍
其實係咪殺得死?
琴晚solo 剩係可以擊退

只可以擊退

想問一下南瓜裝d交易券點樣拎架

25分鐘完老山

G 二名Z順

61 9205 8590 6100

剛上g位太刀轉了把蜘蛛弓
請問咁我而家要合咩裝

今場好明顯輸出唔夠
騎師騎唔到之餘
放左個落穴就企定定唔郁

上位刷麒麟-3 或1人1任
10-0116-1116-8058

sorry

sor ya
我怕死

有冇巴打幫手解答下

請問圈住果啲任係邊接架
已經開左前置

三粒轟龍天鱗

可唔可以比我一齊上埋G2先再順

係集會所NPC獵人任，唔喺俾你打

G2 老山緊急
69 0588 2155 6770
互幫/Z 順都ok

閣螳螂 求幫忙

59-6957-9285-1718

60 9413 3336 7509
超特黑炎 求幫

推推

Hr7角龍緊急 求幫手
之後可以z順到5:30
13-0094-9834-4744

但我有個G2 任想解
巨大蟲變 咁搵佢就接到？

得= とく (toku)

清依賴任

尋日同你打果場G5燼滅刃,一場出左5粒天鱗

你要set啱地區同種類，如果唔係會隨機出任，好難抽中你要果個任，去單機集會所或者酒埸場同啲獵人講野接任，俾多啲錢買多3個幫手會易啲成功

g1 緊急求幫手
54 3743 2837 2983
thx all

冇個頭點有技能+2

G3 斬龍求幫手
32 9553 2646 8909

咦係喎
自隊半打

用砌裝器，唔好自己計

有冇人一齊打重甲蟲，差佢整螳螂裝

G1 KEY任
46 4071 6400 9270
-2

我斷左線 sosad

房號：57-0028-4836-222-
鋼龍 天彗 碎
人數：-3

Thx 巴打
返去試下

49-8044-8317-4121
重甲蟲 要捉-3

sor,
但我有望住㗎...

感謝剛剛幫手既師兄

未爆冠閃唔到，好似係

G3 TO G4 KEY任 28 7419 6355 5804

pw:4556
hr100 z順
28-8450-4274-2433
-1

G2升G3
25-2029-1050-4103

G級 一人一任
48-2754-7481-8351

點解你可以升lv升得咁快

,再入啦BABY

有冇人打g4 key 差一場出緊急了

04-9263-6987-5868
G位斬龍求Carry

次次都係開左你地先入
下次等埋你地~~!!!!

ANY場

依度個個都好勁
有冇低階啲既場
而家升上位
17-7253-7244-2149

幫我打斬龍

招人一齊上G4

緊急閣螳螂求支援
39 5094 4656 7843

開個門番黎就死左

G2 key quest 有冇人一齊打
57-2304-8163-2367

2人打老山fail 左
有冇巴打carry
69 0588 2155 6770

可以打下

-2!

04-9263-6987-5868
G位斬龍

有矛位

wiki見到必要素材: 鉱石素材x4
請問係咩黎

岩岩果條叫HEI嘅人，入左嚟打左陣就走左喇

-1-1

有冇人幫手打獰猛化鬼蛙
21-1141-0164-1086

我都打得唔好 第一次打 sorry

g4 key 一齊打上解放
42515923677019

-3

50 9254 6964 1445
1234
－2

Z

礦石item 鐵礦石之類果d
每個item有唔同點數
要用夾埋4點以上 用黎做素材

人棄屠龍驚

-1!

50 9254 6964 1445
1234
－1

我入唔入得 hr 11

有冇人打

FKING FULLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

G2 KEY任
46 4071 6400 9270
-2

我想問勇氣蹲射點樣設定做其他彈?
唔知點解蹲射果陣, 我用新手一開始果把重弩無得俾我揀通用彈/貫彈

差一場就緊急 求幫手

有冇巴打有興趣G3 KEY?

sor無講要hr解放

好的

差幾個hr快d打埋佢啦

50 9254 6964 1445
1234
－1
HR解放 Ｚ

Z場 招戰友一齊打
22 3897 0693 1078

差隻檸檬就得

-2 有冇巴打黎

我都想 唔夠揪

幫手打個g3緊急得唔得

差1位

斷左？

搞咩事
打兩次老山龍兩次都有人走場

入街場R key 一齊打
緊急上黎搵人幫
好似係

LUNA想點呀

係我斷左

第三次老山龍挑戰？

G3 To G4 KEY 任
28 7419 6355 5804 -1~~

辛苦巴打了 我重開 06 1719 1042 2285

我都斷咗

贏到GX祖龍了

53-2275-7211-2861

螳螂關

唔緊要，我想合老山龍太刀

Thx 巴打 04-9263-6987-5868
繼續G位斬龍求Carry

push

三分鐘完場

揀任仲耐過打

26-4355-6612-5154

G1銀嶺一場

垃圾luna

求巴打幫打hr8角龍
或者有其他巴打都要解E個位 一人一次互幫
29 1242 1565 3357

G2 key quest 有冇人一齊打
09-0194-7372-4532
-2

yup 麻片撚

thanks 巴打 -2

G3 key

24 0604 4921 2843
-3
歡迎carry

開場寫中文啦標提，上次我寫:
HR8緊急角竜help
日文有d中文字

等咩

屌 嬲

5g

轉地圖等咁耐都唔放

唔好意思，挖完石之後要去邊到整
同啲人傾哂計都搵唔到

Solo奶左幾次野

炎戈峰山求幫 42515923677019

少佐角龍要打咩彈上勇氣先?

係wo仲有神島大法

貫3

G4 key
69 8963 4019 7636
carry me plz

求高手幫 唔夠做

差1位高手

G3 key 未做過，可唔可以跟你地進度做完再幫我做返爭個啲？ 已入

thanks 巴打 你把野好勁 狂麻

又金左

HR6 泡狐龍 求助
18120509446778

辛苦哂巴打

巴打
你知唔知隻野跳上背脊有嘢掘嫁
我想再跳落去就跳死左喇

唔知 我以為放炸彈
sor 呀

唔緊要
我都係朋友講先知，反正我齊料合太刀

G2 key quest 有冇人一齊打
57-2304-8163-2367
-1

恭喜

唔該你同另一位巴打就真

上位鋼 天彗
-3

G3 KEY 24-0604-4921-2843

由頭開始G3 KEY 任，有冇巴打一齊打

死臭雞

打佢用散彈好呀

Ok WAR STARTED

42515923677019
g4緊急螳螂 要高手相助

G4 Key need help!
69 8963 4019 7636

G2 緊急任
46 4071 6400 9270
-1

G2 緊急任
46 4071 6400 9270
-2
打老山求幫手

唔好亂搞自走跑同滅龍炮唔好搶橙彈

要識幫自走炮入彈

否則即走場，ok?

OK, 我會學野

我昨日幫老山任就係有條傻仔乜野蠢事都做齊，嬲到我即棄

G2 緊急任
46 4071 6400 9270
-1
打老山求幫手

乜依家打老山有咁多要求

我入彈射彈係咪冇問題

我要求係唔好幫倒忙
我幫你你仲倒自己米咁點幫你？

Lag

繼續G位斬龍
04-9263-6987-5868

求助天彗龍升HR12
27-7670-0600-3866

打螳螂唔可以搵同hr朋友 唔夠做

齊gx 祖龍飛了

垃圾螳螂。打極都無玉，屌那星

可以混裝了

巴打幫我打緊急好嗎

超特 黑炎
45 3033 5746 2220
-2

出左街食飯
同埋我用重弩都唔知自己打緊咩

Lag到pk

查左日本wiki都睇唔明

暗螳螂求帶
06-3694-7894-1850

唔記得邊套，你俾link 我我試下解俾你聽

射擊驚

HR 5緊急任,求幫手
47-4980-8576-9280

有冇人打螳螂？

呢套 入邊果個交易チケット

47-7428-98905682

你間房唔知點解入唔到
係唔係block左我啊

46 4071 6400 9270

G位霸龍

Totally agger

06-3694-7894-1850
求幫帶

試下再入過
26-8865-3771-7816

琴日幫人打一場
有個hr9唔搬彈 係咁去下面斬佢 仲比隻老山踢撚死埋

武具店個矮仔

農場右貓交易窗口(能用一個素材來增加該素材數量的設施)多用幾次，那個npc貓就會給你. Home lady also ok

-2，

都係入唔到
無緣了

空戰斬斧岩岩上左G位，想換過套裝
以家用緊千刃龍斧+泡狐，雷狼混裝
想問下巴打有冇咩裝推介，見鐮蟹裝好似都唔錯咁

暗螳螂
13-0911-0276-5581

鬼蛙

好 我試下

用白wiki 啦

種多啲嘢就會俾你

順住開？

on9
打獰猛恐暴龍去到捉得時，因為放陷阱而一次過三貓

好

你個裝太雞得130防升升去先好打上位好d

無場打 走咗去自己solo G1寶纏 打到想死

好似可以和山菜爺換. 但養蜜糖仲方便(種多啲嘢)

g位螳螂 狂刷
52458773003962
求高手

老山龍斬擊斧易整
過渡期

我都成日禁完10回 估唔到仲未有

人呢？

差2位

開未

set50唔俾新手入 自己得12

同幾位12hr打過 死晒 買個保險姐 呢度個個過百

想問下做緊2G村既武具貓依賴任 係貓農場納品左佢要D野但係完唔到任應該點做？ 依賴任寫報告可 但係我去武具屋同劍貓丸講野都冇特別宜家卡住左開唔到依賴任2

邊個話四個12打唔贏㗎

我廢囉廢事連累人

你自己12就得 人地就唔得 set50好能過份

PAN呢

如果有比, 3DS 下圖會出黃色對話提你.

我留意左你好耐
你差唔多係由頭等人carry到解禁
咁樣玩好玩咩?

3DS MHXX 初期咪一樣.

只是他們會升爆 MHX 二名甲 L10 Max 咁去打

燼滅刃 由lv3打上去 -3

01-7309-1427-7437

武器加工同整珠嗰個？同係咪要解左某啲任/過左某啲hr先有？

二名唔夠防，果陣我求其整咗套G位

G3 KEY 任 34-9954-3598-6932

欠冰牙龍>巨獸>铠龍>緊急

求戰友

啱啱先玩到上位，想請教下大家點樣處理唔夠肉食問題？ 派貓出去捉魚但好似無隻回到耐力

已經叫貓飯女批次咁燒，但唔夠生肉

無啦啦熄燈 屌
未鬧完

你咁大條道理你打埋出黎丫嘛
50hr以下勿入

利申hr12

打完個no.唔俾入果下嬲

當時全人也冇得 carry, 盡用手上資源打怪

爐滅刃L10 升爆 ok.

生肉可以同秘書買

食+50耐力貓飯

以前會去拎跌落黎嘅彈打，而家狗也不理

有冇人好心陪我打隻重甲蟲拎條尾整螳螂裝

z順都都得

40 6905 6262 4563

你同我打一場就明 我唔係靠人我自覺都有d實力 只係想有d識玩隊友 我上位村同集都係自己過 上到g先r人 如果你覺得我自己練夠上g同人玩無樂趣我冇乜意見

其實咁先好玩
當然想刷料時個心情又唔同

Z順？我想打獰猛黑蝕

65-1461-0640-8591
PW1111
G位Z順
有控場

同你同HR就=唔識玩?

我冇咁嘅意思 不過保險d 如果咁令你覺得我串我道歉返

我join左下面巴打個z順

-2 快D入

保險到hr50

13 14 15都廢過你？

carry>保險

-1阿!!!!!快快快快快

G位 熔岩龍 雄火龍
有冇巴打一齊打
62-9299-0328-4434

有位再講我知

咁我可以話你知
我MHX到XX 升HR有8成時間都係自己搵街場
同一樣HR既人一齊升
幾場就換一次人
有時遇到d 19街客解完緊急就自己走左去
hr5升6果隻巨獸我就卡左差唔多兩日
咪又係咁玩
所謂既保險
就係要做足準備功夫令到自己同隊友唔好死
即係帶足粉塵閃光
又或者自己做控場果個
咁先搵到打芒亨既樂趣

禾不在家牙 晏啲莊

搵到了
唔該巴打咁有心答我

z順
解放後
55 5511 4947 3270

pw8964

有冇巴打知

Hr12但係睇唔起hr12既人 笑撚死咩

幾百場都唔出神島

有bug？

神島？食得架？

我當然知 我2 同2g都係自己9打到識打上g
我點會唔知個樂趣係邊我帶足塵又幫又盛都過唔到先咁做 絕無睇唔起任何人 只係想過左先姐 你問我點解set50 因爲我係度r親d巴打都100以上先9咁set 如果得罪某d巴打唔好意思 我想打機姐

55 0665 4555 1691

緊急 螳螂

-3

我mhx都係同細佬二人新手裝打HR升上黎
mhxx果D上位上G都係搵街客禁樣過

四個同HR一齊升先過隱
最好玩時期都不為過
用上位裝打G級龍
中火車就兩舊大藥

升HR都怕人四車,禁遲下超特點算？
限一麻三重弩
限HR 300以上
限大冠人士？

入唔到喎ching

我打錯第二粒字

我下位鬼娃單人上到g架 你有細佬陪打 我有試過r係度 都冇人入 一係就3貓 我都係限左一場姐手足 唔使咁多推斷呀 你有興趣咪問下啱先3位幫打朋友我打成點囉

入ed

Z順
27 6166 8218 4790
-2

想問下XR裝點解鎖?
我已經打完三隻獰猛鬼娃解鎖左R裝
GOOGLE搵到D唔清唔楚既解釋就係要打埋下面3個任

集會所★5「2頭のドスランポス」完成
集會所★6「遺跡平原の黒蝕竜調査」完成
集會所★7「顕現せし黒蝕竜」完成

有冇巴打知係唔係?

yes 唔係點解我個陣無啦啦會玩神島😂

垃god

G持

刷護石
52 7379 4590 1713

有冇人可以被我join下
利伸hr500+紅冠 死咗講聲唔好意思先唔係有心

點跟q😭

少佐係唔係等緊pan gor 打寶賤

少佐等緊禾

唔太信😅

唔係 我不在家

無野打緊 開未

5分鐘

涼己沖
有邊度-1

刷護石真係

伺服器錯誤 (502)
伺服器錯誤 (502)
伺服器錯誤 (502)
伺服器錯誤 (502)
伺服器錯誤 (502)
伺服器錯誤 (502)

XR裝係打完三隻檸檬鬼蛙
去打返嗰隻野嘅G位檸檬，拎到關鍵素材就會開

新手玩大劍 想問下我有怪鳥個把大劍 用唔用䧳火龍升上去好？定係直接整䧳火龍個把好啲？

屌你老母死連狗全家死未
放咁撚多廣告ser都唔撚識搞老母比狗屌死

好彩打完先斷線
唔該晒

33 6253 4143 8536
2222

幫手打G1位

捕獲only

66-0652-2940-4196

屌你老母垃圾ser 出撚左4個reply

笑死
連狗全家死無啦啦出番黎

辣殺

－1

連狗

以為得我問題

有無人打DLC G位碎龍任(整把大劍),不可帶道具
46-1709-4091-6433

唔識用

刷螳螂
17-8112-7186-2758

垃圾連狗

上G1緊急,求巴打幫幫手
45-7027-8948-4562

G1緊急 09-0667-1844-6460
巴打們幫幫手

G2上G3 65 1461 0640 8591 plx carry

有冇遠攻巴打 打場G4霸龍
58 0250 5064 7625

hr8 緊急 角龍
24 7862 9875 5180
求各巴打幫手

要人估密碼入黎玩咩
btw,幫我拉貫通彈123
我唔夠射

1111 啊

射老山其實射幾耐到

我第一次打呢條

姐係我琅做啲咩

快極都要轉區先死

打完幫我打OK?

係咪未爆到眼?無靈眼出

45 8230 4853 4834

幫手打hr7既2個緊急

G3 斬龍
29-4892-8792-1317
-1

場主唔好亂用炮OK?

G3 key quest 有冇人一齊打
62-9299-0328-4434
-1

sor ching

立仔
全彈用LV2就得

你又知我用lv3

我屌你個老母咁都唔出獰猛炎鱗俾我

but why

我要好多迅仔獰猛厚撚

24-7777-0880-4395
Z順 -1

叫d近戰爆眼，死笑人

我返黎啦
G位一人一任有冇人JION

實有

G位一人一任
36-7520-7764-7965

有冇位啊

G位 刷斬龍
62-9299-0328-4434

整多把無壞
拎黎襯衫都方便

效率廚 一般幾多分鐘一場碎？

3同2既分別只係上埋速射彈

full 9 jor

唔係不嬲都係騎/綁完雙刀洗頭架咩?

我要上通1 ！！！！

我9up

我仲特登拎曬2粒綁彈諗住俾你地爆
不過有粒射MISS左

拘束彈留返轉左區先用唔該
同埋我求你地比貫通123我
我冇乜料合啦

我換左騎 雖然呢d真係好撚難騎

有冇巴打可以carry我清G3緊急⋯
07-5119-4029-9214

求巴打幫手打G位泡狐
53-9104-7199-7467
-3

刷g位斬龍
51-3678-5135-9652

24-7777-0880-4395
Z -1

新手打到上位雷狼龍完全卡住晒
用緊部下位蟹裝 比佢充完電2拳打死

G位2 緊急 求帶2場 -2

28 6904 2402 2403

有沒巴打可以幫打黑炎g6
33 6940 6093 7309

咁多位巴打頭先斷咗線

連狗個SER做乜

-2求大大

齊齊打...z順

G級

68-9600-3740-5999

哭死

G位 刷斬龍
62-9299-0328-4434
-1

-2高手

ser 問題?
今晚好似有啲lag

打幾場G位眠狗龍
36-6790-6320-8385

G4 一人一key任
43-3749-1722-5017

你講連登定game

係咪要解鎖任？ 我fd搵到 但我無

36 7520 7764 7965 z順 -1

Z順 G級 二名
45 1143 7898 3870

G4 霸龍 -2
58 0250 5064 7625

打到好悶 唔打住

有沒師兄可以幫手肢解超特隻黑炎
66 4174 1674 9515

G3鎌蟹 -2
23 2916 5015 3991

哭左

屬性雙刀 最好係邊幾把

做咩又要打祖龍

33 6253 4143 8536
PW 1222
G位Z順-1

牙祖招天雷,之前有FD子教落,完全唔好跑慢慢散住步行,就一定閃得曬
岩先3場一下都無中過

之前只做左劍
想做埋槍

24-7777-0880-4395
G3白疾風 -1

唔好意思
認真打唔到岩

見你回家玉wor

回家玉合彈牙,唔通企係度合咩

switch用家哭左

打完啦 -1

多謝頭先巴打幫手

有無巴打幫手打hr8緊急隻 雙角龍

36 7520 7764 7965 g位 z順 -1

睇黎打螳螂都係刷護石好方法

G1緊急 求幫忙
11 5105 5486 4506

返到 跟機

想問下各位巴打 上位過渡裝用咩好 我依加用緊下位鬼蛙開始難打上位HR6泡狐 噴水或者斬龍蓄力攻擊個下都可以秒我

回家食藥磨刀搖奶茶咪仲好

柒過兩次唔敢散步了

鎚 玩 會心定爆破好??? 或者有邊款可以推介?

聽日返早
下次再打

頭post有教

玩弱特
因為玩鎚係追頭打

係wor你switch

連出3塊太古

冇神島

開啦

thank you

有沒巴打可以幫我解黑炎超特
卡左成晚了
55 0185 7357 7558

有無人得閒幫到老山龍

搵唔到邊個npc 接

有冇巴打打一場閣螳螂
32 0018 4384 0056

碎龍護石
29-4892-8792-1317
-1

有冇巴打幫升hr 而家hr2
25 4004 7904 6553

刷g斬龍62929903284434

隻野唔撚識暈架?

有冇人幫打老山龍
43-7872-3410-1219

11-6522-8879-2624 上位崩龍-3

OK

屌 f5咗咁撚耐終於load到入黎post

testing

502夠未

testing testing

502502503503

呢D你留返一人一Q啦

Z 順 05 9958 1686 3297
HR 12 以上未接到

Hr 7 緊急
52 3213 3412 0341

屌 開定房先
47 5582 1538 9776
pw1111
驚唔知幾時又502

打兩條舊電龍打左45分鐘

鎧裂超特有無人打

55-6155-7402-6240

Hr10 緊急求幫
04-7459-8136-6291

用雙刀 剛整完螳螂裝 有咩裝技 同雙刀推介？

G4 key quest
59-7387-4262-4596

我打埋呢轉停一停先

28-1492-5818-0393

招人馬幫升 打炎戈尾槌

07 2456 5235 9895
超特 黑炎
求幫

隻乞食真係唔識暈嫁喎

利申
唔識用斬斧

G4 獰猛化黑狼鳥

40226706217578

-2

12 6873 7591 6065

刷上位迅龍

求幫手或同路人

諗住射多兩下先回 屌佢突然無冷飲

27-7627-1112-6233

有冇巴打可以幫手打個hunter x hunter download 任？

g2 升 g3 緊急求助
63 0587 5236 4463
thx

整唔整牙祖裝好呢
d靈眼好麻煩

唉突然覺得都幾冇人情味
本身自己HR7 Key已經打哂爭個緊急
見得閒咪諗住入去同其它香港人一齊玩繼續升HR7等佢哋升完先到自己
點知條友一上到HR8
我問佢可唔可以打多次佢睬都唔睬就即刻走
另外兩個幾十HR嘅又跟隊走埋
都唔知係咪夾埋
你可以話人哋冇義務要帶我打多次嘅
不過嗰下真係覺得早知一早自己開間房直接搵人帶過個緊急任就算
何必哂咗我個幾鐘不如走去訓覺好過

可以遲d先再整都唔遲

頭先出果2粒整左牙祖把太刀了
一場好q煩唔係幾想打

好廢囉D人
好廢囉D人
好廢囉D人

我玩緊乜鳩

完全唔識用斬斧

屌 on9 wifi

on9 router

on9連狗

502

咁你升左HR8未,要唔要幫你打

502 1314

請問hr5緊急任務係點樣pass? 因為過完幾次果兩版都pass唔同，thanks

有冇z順場

屌你老母連狗

今次無我份

低B 係個邊邊走唔出個AOE

經過一天努力終於整左把島津豐久大劍,可以脫離狗龍呢把柒樣大劍 雖然匠2 後紫斬仲短過狗龍少少,不過有愛+臨戰補救

求幫打hr5個兩個緊急任
43-0313-1985-9754

啱啱上到g1有咩弓裝好用

招人打螳螂

58-0680-0037-0081

05995816863297 g位 Z順-1

502夠未 on9

刷g位斬龍
37503696950161
有無巴打有興趣

辣殺ser

67-8132-8116-4244

打緊急螳螂任
救幫手

有無巴打血洗佢-3

Thanks 巴打們

打寶纏真係好撚眼訓

Test

打蟹打左60分鐘fail左, 點先知佢幾時可以捕獲得

On99電話回都回唔到
仲有冇場

都係控下場
唔係打到2046

打到佢拐下拐下轉區就捉得

真

手軟緊

打到45分鐘都未拐拐下, 之前打鬼蛙成日fail捕獲怕打過籠, 點知過曬鐘

原來D石頭會秒人

終於clear第一個超特
thx

終於有冠

ki把咩刀黎

好想今晚過埋寶纏佢

難d

過埋就紅冠？

47 5582 1538 9776
pw1111
hr100up -1

你個SER壞左呀
你個SER壞左呀

DLC

屌你老母垃圾連狗 連覆幾個comment做乜柒

想join 但打緊機

想莊

未夠100hr

唔受你玩

有無巴打未訓幫拖打一場
19 6237-4810-9089
一場蜘蛛

有無巴打

樂巴一個控全場

頂唔住要訓

好勁

諗住到我既話就比pen巴開超特

太大力, 見佢又無拐拐下打死左
又曬左大半個鐘

有無場

垃圾論壇垃圾驚

咁撚晏先問

唔洗屌女呀

打下街場先

刷g位火龍裝 54 9240 8431 3209

已入

打

仲有無人

MO

00 9750 0011 1674
3333
－2

有人

咪你

有人入先叫我

又話打，屌你

123321

開放左佢算

垃圾驚

Sorry 死左兩次

關咗

呃鳩我開機

抵啦

MHxx tg group

入左，已經約到炮屌到女，多謝谷主！！！

射左, thx

新手啱啱入左

各屬雙刀有冇介紹

想問下邊隻特殊許可比較易破?淨係打咗1，2場金雷公同燼滅刃

想問下重弩點睇(蹲射彈種)架？

岩穿?

岩穿
兩隻蟹

屌連囝老母

個server

死足一日

有預感今日死多次

G位獰猛千刃 求carry
25 4734 9359 7299

垃圾ser

Testing 屌連狗老母

有冇人知g 位黑蝕龍點先開到

靚樣同手感好自帶見切3

岩岩打完HR7 集會緊急，
用緊武士道 盾斧，但成日都死

有冇熟練盾斧既巴打可以過我幾扣

升高d防

屌你連狗

講靚仔仲有呢把

我想問村長剛升到5*, 但係d key任全部都無出
見wiki話要同溫泉村村長傾計(依賴5)
我傾哂都唔出
定係我做漏d咩

要由村長嘅依賴1做起 做到依5
當中唔同任務可能係傾計搬蛋採集殺龍

g位 z順有無巴打有興趣
54-1982-4387-8939

正想睇下有無人打。不過好似錯房號

sorry
54-1982-3487-8939

4百防，打hr7 成日死係咪技術好有問題

係 當年開荒個個5-600防打到hr解放

Aggre

最緊要都係打弱點同唔好俾怪打中

400防打hr7係可以頂到兩野不至於秒殺
我估佢係第一次倒地後起身急住食藥然後硬食第二次衝擊

依家啲人200防都解到放啦

太刀護石出咩技先算靚石

自己睇

呀joe 究竟有幾多血

插完第二次擊龍槍打多陣差唔多死

打gx?

睇黎真係廢得滯

有冇z 順

今集點解冇咩人玩長槍統槍既

恐暴龍咁撚多血既......
吉左腳走左3次區都未撚死

下位裝肯升都近300防啦
再唔係食下藥帶個護符谷下
不過最重要識睇位預怪下一步 打多d啦

尋晚打好似一次槍都無用，一場1x分鐘左右

打gx嗰隻試過打到廿分鐘四貓又有，12分鐘搞掂又有

想問下wiki入面..我搵d龍既報酬
佢有寫一段目,二段目係咩意思

屌你老母lindog

護石鍊金點先有架

部位破壞？
有啲分兩段

我想問下係咪各屬太刀都整一把？
有無話可以整一把可以打曬？

會心太刀

正常係每種屬都整一把先,之後有鐘意/想配技先再整返

有冇盾斧巴打有心得？

食屎啦隼刃羽飾

唔關盾斧事
就算你用第二樣武器都係一樣下場
一係就升高d防頂得耐d
一係就熟習下每隻怪既動作唔好係咪都斬
我估你係俾怪打中一次之後唔識走位
就急住食藥
就係咁企定定俾佢再打第二下而死

其實屬對太刀黎講唔太重要
你接受到螳螂太刀外型既話呢把夠你end game

柒過寵物G 不了

一直都只玩太刀,岩岩轉操蟲,有無巴打可以教下?
依加只係識儲齊3燈

至於養蟲又係點呢...使用上又有無分別...

yes,寵物g同把野都一樣柒
都係自己整好過

少佐打夠左牙祖未,差2粒龍眼同2張證整套裝

如果整岩穿係咪都ok？唔該各位

我都係太刀轉蟲棍
拎把麻棍+平均蟲Buff全隊
輕輕鬆鬆做寄生蟲

迅刀低攻
卡尺刀螳螂刀又柒

蟹腳

麻棍即係邊把
岩岩開始轉,除左放蟲,收蟲....基本上係完全唔識

今集弓係武士道定勇氣強勢?

岩穿太
真係似一把日本刀之餘又實用

依把
狂騎條龍

睇你套裝架咋喎
無高耳咪用高耳蟲
打麒麟咪用心眼蟲
無話用死一隻既

點養就google下啦 有晒心得

3洞果把
我果套好似係 高耳 狀態+2 斬味+2 罠師 業物(唔記得係咪) 粒石仲送左個水屬+1
基本上唔洗自己打 騎完 落穴 麻痺 再騎 再落穴做工具人

粒石

三把搞掂
岩穿
螳螂
鎧裂
要樣有樣，要攻有攻，要洞有洞。
之後慢慢玩翻轉頭每屬整一把都未遲

屌我仲跑去整迅太😭

笑死左

100%會心

我覺得幾勁

迅太睇巴哈篇太刀心得文講到唔差喎(好似係)

招定人Z順

唔差，唔係最勁

無屬好似最勁都係螳螂?

Yes 挑2 見切3 超會

sorry 更正返 係無業物

粒石有番咁上下好似岩穿屌打
最緊要有狩技加速